{
	"{{algorithm}}, {{digits}} digits, {{seconds}} seconds": "{{algorithm}}, {{digits}} 자리, {{seconds}} 초",
	"A WebAuthn Credential with that Description already exists": "해당 설명의 WebAuthn 자격 증명이 이미 존재합니다",
	"Add": "추가",
	"Added when": "추가됨 {{when, datetime}}",
	"Added": "추가됨",
	"added": "추가됨",
	"Advanced": "고급",
	"Algorithm": "알고리즘",
	"An error occurred when attempting to update the WebAuthn Credential": "WebAuthn 자격 증명을 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다",
	"An unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생했습니다.",
	"Are you sure you want to remove the One-Time Password from your account": "정말로 계정에서 일회성이 지문 암호를 제거하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to remove the WebAuthn Credential from your account": "계정에서 WebAuthn 자격 증명 {{description}}을(를) 제거하시겠습니까?",
	"Attachment": "첨부 파일",
	"Attestation Type": "증명 유형",
	"Authenticate": "인증",
	"Authenticator GUID": "인증자 GUID",
	"Backed Up": "백업됨",
	"Backup State": "백업 상태",
	"Cancel": "취소",
	"Click to add a {{item}} to your account": "계정에 {{item}}를(을) 추가하려면 클릭하세요",
	"Click to copy the {{value}}": "{{value}}를(을) 복사하려면 클릭하세요",
	"Click to Copy": "복사하려면 클릭하세요",
	"Clone Warning": "클론 경고",
	"Close": "닫기",
	"Closing this dialog or selecting cancel will invalidate the One-Time Code": "이 대화 상자를 닫거나 취소를 선택하면 일회성 코드가 무효화됩니다.",
	"Confirm": "확인",
	"Completed": "완료됨",
	"Copied": "복사됨",
	"Credential Creation Options Request succeeded but Credential Creation Options is empty": "자격 증명 생성 옵션 요청은 성공했지만 자격 증명 생성 옵션이 비어 있습니다.",
	"Default Method": "기본 방법",
	"Default Method (Browser)": "기본 방법 (브라우저)",
	"delete": "삭제",
	"deleted": "삭제됨",
	"deleting": "삭제 중",
	"Description": "설명",
	"Digits": "숫자",
	"Discoverable": "발견 가능",
	"Display extended information for this WebAuthn Credential": "이 WebAuthn 자격 증명에 대한 확장 정보 표시",
	"Display extended information for this One-Time Password": "이 일회성 암호에 대한 확장 정보를 표시합니다.",
	"Edit this {{item}}": "이 {{item}} 편집",
	"Eligible": "자격이 있음",
	"Enabled": "사용 가능",
	"Enter a description for this WebAuthn Credential": "이 WebAuthn 자격 증명에 대한 설명을 입력하세요",
	"Enter a new description for this WebAuthn Credential": "이 WebAuthn 자격 증명에 대한 새 설명을 입력하세요:",
	"Error occurred obtaining the WebAuthn Credential creation options": "WebAuthn 자격 증명 생성 옵션을 가져오는 중 오류가 발생했습니다",
	"Extended information for WebAuthn Credential": "WebAuthn 자격 증명 {{description}}에 대한 확장 정보",
	"Extended information for One-Time Password": "일회용 비밀번호에 대한 확장 정보",
	"Failed to register device, the provided code is expired or has already been used": "장치 등록에 실패했습니다. 제공된 코드는 만료되었거나 이미 사용되었습니다.",
	"Failed to register device, the provided link is expired or has already been used": "장치 등록에 실패했습니다. 제공된 링크는 만료되었거나 이미 사용되었습니다.",
	"Failed to register your credential, the identity verification process might have timed out": "자격 증명 등록에 실패했습니다. 신원 확인 프로세스가 제한 시간이 초과되었을 수 있습니다.",
	"global configuration": "전역 구성",
	"Identity Verification": "신원 확인",
	"In order to perform this action policy enforcement requires additional identity verification and a One-Time Code has been sent to your email": "이 작업을 수행하기 위해 정책 집행은 추가 신원 확인이 필요하며 일회성 코드가 귀하의 이메일로 전송되었습니다.",
	"Issuer": "발급자",
	"Last Used when": "마지막 사용 {{when, datetime}}",
	"Last Used": "마지막 사용",
	"Length": "길이",
	"Mobile Push": "모바일 푸시",
	"Need Google Authenticator?": "Google 인증자가 필요하십니까?",
	"Never used": "사용한 적 없음",
	"Never": "결코",
	"Next": "다음",
	"No": "아니요",
	"No WebAuthn Credentials have been registered if you'd like to register one click add": "등록된 WebAuthn 자격 증명이 없습니다. 등록하려면 클릭하여 추가하십시오.",
	"Not Eligible": "자격 없음",
	"One-Time Password configuration": "일회성 비밀번호 구성",
	"One-Time Password": "일회성 비밀번호",
	"One-Time Password Information": "일회용 비밀번호 정보",
	"Options": "옵션",
	"Overview": "개요",
	"Period": "기간",
	"Previous": "이전",
	"Public Key": "공개 키",
	"QR Code": "QR 코드",
	"Register {{item}}": "{{item}} 등록",
	"Register": "등록",
	"Relying Party ID": "의존하는 당사자 ID",
	"Remove {{item}}": "{{item}} 제거",
	"Remove this {{item}}": "이 {{item}} 제거",
	"Remove": "제거",
	"Seconds": "초",
	"Secret": "비밀",
	"Settings": "설정",
	"Start": "시작",
	"Successfully {{action}} the {{item}}": "Successfully {{action}} the {{item}}",
	"The attestation challenge was rejected as malformed or incompatible by your browser": "증명 요청이 잘못되었거나 브라우저에서 호환되지 않아 거부되었습니다.",
	"The Description must be more than 1 character and less than 64 characters": "The Description must be more than 1 character and less than 64 characters",
	"The One-Time Code either doesn't match the one generated or an unknown error occurred": "일회성 코드가 생성된 것과 일치하지 않거나 알 수 없는 오류가 발생했습니다.",
	"The One-Time Password has not been registered if you'd like to register it click add": "일회성 암호가 등록되지 않았습니다. 등록하려면 클릭하여 추가하십시오.",
	"The One-Time Password information is not loaded": "일회성 암호 정보가 로드되지 않았습니다.",
	"The WebAuthn Credential information is not loaded": "WebAuthn 자격 증명 정보가 로드되지 않았습니다.",
	"There are no protected applications that require a second factor method": "두 번째 인증 방법이 필요한 보호된 응용 프로그램이 없습니다.",
	"There is an issue with this Credential to find out more click to display extended information for this WebAuthn Credential": "이 자격 증명에 문제가 있습니다. 더 많은 정보를 보려면 클릭하여 이 WebAuthn 자격 증명에 대한 확장 정보를 표시하세요.",
	"There was a problem {{action}} the {{item}}": "There was a problem {{action}} the {{item}}",
	"There was an issue retrieving the {{item}}": "There was an issue retrieving the {{item}}",
	"There was an issue updating preferred second factor method": "선호하는 두 번째 인증 방법을 업데이트하는 데 문제가 발생했습니다.",
	"This dialog handles registration of a {{item}}": "This dialog handles registration of a {{item}}",
	"This is a legacy WebAuthn Credential if it's not operating normally you may need to delete it and register it again": "이것은 레거시 WebAuthn 자격 증명입니다. 정상적으로 작동하지 않으면 삭제한 후 다시 등록해야 할 수 있습니다.",
	"This is the user settings area at the present time it's very minimal but will include new features in the near future": "이곳은 사용자 설정 영역입니다. 현재 매우 최소한으로 제공되고 있으며 가까운 미래에 새로운 기능이 포함될 것입니다.",
	"To begin select next": "시작하려면 다음을 선택하십시오.",
	"To view the currently available options select the menu icon at the top left": "현재 사용 가능한 옵션을 보려면 왼쪽 상단의 메뉴 아이콘을 선택하십시오.",
	"Touch the token on your security key": "보안 키에서 토큰을 터치하십시오.",
	"Transports": "전송",
	"Two-Factor Authentication": "이중 인증",
	"Unknown": "알 수 없음",
	"update": "업데이트",
	"Update": "업데이트",
	"updated": "업데이트됨",
	"updating": "업데이트 중",
	"URI": "URI",
	"Usage Count": "사용량 카운트",
	"user preferences": "사용자 설정",
	"User Settings": "사용자 설정",
	"User Verified": "사용자 확인됨",
	"Verification": "검증",
	"Verify": "검증하다",
	"WebAuthn Credential Information": "WebAuthn 자격 증명 정보",
	"WebAuthn Credential": "WebAuthn 자격 증명",
	"WebAuthn Credentials": "WebAuthn 자격 증명들",
	"Yes": "예",
	"You cancelled the attestation request": "증명 요청을 취소했습니다.",
	"You have registered this device already": "이 장치는 이미 등록되었습니다.",
	"You must be elevated to {{action}} a {{item}}": "You must be elevated to {{action}} a {{item}}",
	"You must have a higher authentication level to {{action}} a {{item}}": "You must have a higher authentication level to {{action}} a {{item}}",
	"You must open the link from the same device and browser that initiated the registration process": "등록 프로세스를 시작한 것과 동일한 장치와 브라우저에서 링크를 열어야 합니다.",
	"You must use the code from the same device and browser that initiated the process": "과정을 시작한 것과 동일한 장치와 브라우저에서 코드를 사용해야 합니다.",
	"Your browser does not appear to support the configuration": "브라우저가 구성을 지원하지 않는 것 같습니다.",
	"Your browser does not support the WebAuthn protocol": "브라우저가 WebAuthn 프로토콜을 지원하지 않습니다.",
	"Your device does not support user verification or resident keys but this was required": "귀하의 장치는 사용자 확인 또는 주민 키를 지원하지 않지만 이는 필요합니다."
}
